有無人想要舊版大家的日本語

$60,90%新

封面有摺痕

it should be95%

99%新？

初1

封面摺痕，入面very very 新

送既我就搭車黎攞...

我有開心版

係咪呀，我住蒲台島